有冇戒甜人士入黎講下？

我自己就一直覺得甜野冇好，又肥又加速衰老
所以都可免則免
出街食飯飲既野可以走都會走甜
買野飲都唔會選盒裝枝裝有糖份既野
呢個做法我都持續左三四年

但始終都戒唔到甜品類既野
尤其係雪糕
你地究竟點戒架

戒甜會變你個名

加速衰老

不如索性戒埋白飯

上網睇過
砂糖係會催老，增加皺紋架

戒到一飲甜野就喉嚨唔舒服

我真係戒緊
夜晚冇食
只係中午會食一兩啖
因為屋企人煮飯，唔方便叫佢地煮其他代替品，所以戒唔哂
遲下自己搬出黎住我會慢慢試下用邊隻代替白飯係最好

戒到飯戒唔到雪糕
零食係最易戒既野 唔去買 行超市唔行去個邊就得

你一日三餐通常食咩？
當你走麵包鋪買個鹹包其實都落左唔小糖

戎過一年，身體真係好左。本來長期咳又好易感冒，不過我有長期做運動加唔食甜野一年，身體就好左好多。
可能心理作用。

戒糖/甜 個行為本身好
但個理由就好撚on9
要夾硬講既
理論上抖氣都會氧化/老化啦
咁你係咪唔撚抖氣?

飯 你腸胃ok 既
咪試下隔日紅米之類個D

同fd出完街 甜品環節我拒絕唔到
同埋我真係好撚鍾意食軟雪糕

我早餐食麥皮
中午夜晚屋企煮既
有時食麥皮食到覺得dry先會出街買 茶記嗰d

又唔能夠全戒嘅
糖分必須

因為健身，基本上可以避免嘅糖都唔會食，一日可能最多得幾g糖落到肚，跟住先排大學考試，果日要由朝考到夜，朝早啪咗包旺仔qq糖，跟住成日都好high
眼碌到勁大

出街食飯哎走甜即係飲涷野啦, 飲涷野已經唔洗旨意身體會好

少糖，乜都少糖就得
買野飲留意糖份
遲早就慣

而家飲杯貢茶都覺得好甜好想嘔，微糖咗會好好多

當然少糖要計埋你吸收咗幾多糖分，控制一日幾多羹糖

一羹糖4g，世衛標準好似一日唔超過4羹糖
就咁計飲野，你買包檸檬茶都已經10g x 2.5 = 25g ／4g= 6.25羹
一包已經超咗，都幾恐佈
計埋你其他野食，真係唔少野

所以，慢慢計吓計吓，你就會有意識控制糖
就算唔計，食到咁上下你都會比之前更有意識，去停止再吸收糖分

持之以恆啦

係咩

始終甜野冇好，就算唔講老，都會肥啦！

我都係諗住用糙米呀紅米嗰d黎代替白米
白米基本上都冇哂營養價值 只係我地習慣食
不過痴屋企人食，又廢事叫佢地煲多次米就係為左就我

我覺得日常好多野都已經有糖
例如樓上有講 麵包都有
所以覺得應該要戒d好明顯高糖既野

有時飲下隔離嗌既 冇少甜既野 一啖都覺得好甜好辛苦
但只限飲品
雪糕我係唔會覺得甜

無戒過
因為天生唔中意食甜嘢
啲frd問點忍到十幾年唔飲汽水
明明我就憎飲甜嘢

係啊！
我當年開始意識到要戒糖
就係因為睇到電視講成年人每日吸取糖份既標準
然後就開始留意下d飲品既糖份
覺得超得好撚誇張 決定要戒

咁呢d天生 冇得講

細個冇糖份攝取呢個概念
所以成日飲汽水，一日一罐
後來大個左開始睇營養標籤先發覺巿面d野飲可以好高糖，覺得好肥自然少掂
而甜品好似蛋糕、糖水、雪糕呢d通常食落太甜，好膩，加上本身自己都唔好甜野
唔需要特別戒都會避開

當你要戒某樣嘢，你會同自己講''唔可以''
但咁樣會好容易俾自己有藉口，例如''有得同fd食甜品好難得，我食埋今次就唔食''

所以你可以試吓改變心態，同自己講：我唔食甜嘢
等自己冇藉口再食

:o 我都喺上網學返嚟，不過仲未實行

我都覺，“唔可以”好似逼自己咁
“根本唔食”就暗示其實自己本身冇興趣

飲野可以介
但係雪糕真係介唔撚到呀

糖份係有令人快樂既成份，完全戒晒個人會燥

得閒食下完全冇問題喎
我唔信得閒食下會影響到身體健康
成世人流流長 唔通真係完全唔食自己鍾意既野咩

唔關事
你血糖穩定根本冇影響，仲會好精神添
你講既情況係個d血糖會大幅度升升跌跌
戒糖初期就係會咁

試下食藜麥
我都介左甜好耐 淨係飲熱水

我都有聽過

我日日係office都飲大量暖水
不過出街食飯好少嗌熱野 我都想戒埋凍飲啊

我由戒零食同埋盡量叫熱飲自己落少D糖開始
慢慢就會愈食愈少唔鍾意甜野
而家連朱古力都係平均半年先食一次
不過有時都會唔覺意食一次雪糕

戒埋凍飲就fit 因為我都坐office 如果唔喺食呢part入手就仆街

出街食飯真係完全唔會嗌甜野飲 但身邊啲fd唔嗌檸茶奶茶好似會死咁 我真係完全唔明
但我戒唔撚到啤酒

啤酒 同你一撚樣

其實我都好想戒，但係白飯、麵包日日都要食點戒

牛肉、牛奶、甜食、凍飲全部都應該戒，但係好難

搵代替品

檸茶奶茶可以走甜

如果係女仔
戒糖其中一個動力就係糖食得多，個樣會老啲殘啲

以前D人邊會食到咁多額外加既糖
本身食物裡面既糖都夠用
多餘既糖只會破壞皮膚,搞壞身體
雖然都係咁,我都係戒唔到糖

咁生果你地食唔食？

十穀米
多食生果
椰棗

夏天好難戒汽水

本身想去食雪條 都1516 睇完個po不了

可以唔食飯唔食雪糕唔食糖唔飲有糖份既飲品
但係戒唔到朱古力！！！！油+糖先至係萬惡之源！！！！好痛苦